有冇人成日去大阪散心？

想識日本妹

叫雞就叫雞啦散心

去大坂真係好開心

我唔叫雞，真係日本人朋友

去多啲大阪就岩
香港人集中返一點

大阪大把地方香港人唔知，利申地膽

其實大阪好玩過東京，可能我識人

去開中国同東北
東京大阪不了

你住先算

住就唔撚叫散心啦

京都better

都係

飛田新地散心一流

咁多大陸人
好忟